拿度拎冠冇人講？

泥土王第十一冠